有無試憎到條友仆街

成日陰啲陰啲
就係唔夠膽光明正大 搞鳩我 陰鳩我
好撚想整死佢 當佢波咁踢
屌佢老母

我話緊你啊傻鳩 屌你老母

埋黎隻揪呀垃圾

唔好打頭

唔止打頭 打埋你塊面

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌！

還原靚靚拳

本身已經柒 打多佢幾拳 佢可以入深山做野人

屌你老母！！！！！

越諗越嬲啊屌你老母！！！！

生氣會長白頭髮

唔緊要 我本身都有

多麼憎我試著迷戀你
我怕想擁抱你也為了出氣

咩歌？

好撚想打撚到佢入廠

側田- 我有今日

好波👍🏻

條仆街成日陰陰濕濕
成日搞鳩我 真係中想佢幾槌

好想大嗌啊 屌你老母！！！！！

仆街陰濕狗 我屌你老母死仆街仆死啊屌你老母臭閪

有無人入黎發洩下 一齊屌佢老母臭閪啦